可唔可以救吓我老母

頭先唔小心同老母對話中提到鐳射筆
:老母 :我

: 啲人話用啲鐳射筆去觀星喎 佢地自己白痴都唔好當人白痴啦
(心諗): 其實你咪就係嗰個白痴囉
: 吓 有咩問題 不嬲都係咁觀星㗎啦
: 嗰啲筆呀 會射盲人對眼㗎！
: 咁啲警察盲咗未呀？
: 佢地嗰啲筆呀 唔係你文具鋪買嗰啲呀 佢地嗰啲係美國佬俾錢買俾佢地嘅武器嚟！
: (聽到尼度放棄咗再同佢爭論)

其實我真係好愛我老母 平常同佢關係都好好 但一講到尼啲事就會嘈交 (佢一地都堅持話自己係中立 然後只選擇接收反對示威者嗰一邊嘅資訊) 每次一嘈我都好想喊 嘈完個心就頂住頂住 我真係好想我老母可以睇清個事實 我唔想佢成為我心目中最卑視嗰班人 到底有咩方法可以幫到佢

比我屌下

一句我唔想同你嘈

之後佢再講就當佢透明 直至佢講其他話題

我係咁做

屌你老母

買美國文具勾結外國勢力
無知既可怕